3hk 2g 儲值卡micro sim 想轉nano sim

自己剪/去舖頭剪好似有啲危險，剪衰左驚連個號碼都冇埋
3hk 店又唔幫人整，只係迫人上台先幫人換新咭
點搞好？

報失卡，應該會比張三合一你

儲值卡都可以報失咩？唔係上台wor

信自已就自己cut, 想安心就比錢人

又打錯字woo。。。

有無完整卡（信用卡size個張）有就可以報失

冇呀…七，八年前到而家，當年唔識keep低

雀 hkbn

唔見咗卡主證明書（即係sim 卡大卡果part) 的話，上台會係樓主唯一嘅選擇。

唔見咗大嗰part可以試下報驚報失拎報失紙搞